有冇男人都係做hr

做咁多年同事絕大部分都係女
男人好少見
有男既大家過成點

某間銀行HR係男人

Headhunter就好多男人
Hr淨係見過一次

最多都係做hr head?
好少見下欄位hr係男人

某間財務有2個男人

舊公司有個男hr manager
疑似hehe黎

hr都係d support性既部門
男人老狗做呢d點養家呀

男人 做咩先岩

銀行 / mnc 大把